美眾議員班克斯：令中國為特朗普感染武肺付出

沉重代價？

用化療嘅程度處理中共威脅

銀行師

GOP立場一向都係話china cover啦 唔一定同侵有關
人地一句make china pay
你就知係為特朗普感染?

你自己FF?

GOP立場一向都係話china cover up啦

係就快啲打

俾啲常識同政治智慧諗下啦

話左特朗普中唔係好事

關呢個post咩事？

sor 回錯po